民建亂：釋放被捕人士

屌曬你地老母民建聯

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

屌 柒咗

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

搞個全港遊行 廢除監狗會大遊行啦 冇撚用既垃圾你都會丟棄啦

push

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

哇
無恥到無底線

Push

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

成班閪屎樣，民賤亂